［工程JJ]岩岩先知返工個offer係朝8晚6 心諗屌左出聲

返成十個鐘 仲要比人壓價

點會係十個鐘呀巴打 你都未計OT

咩公司？開名啦！

笑左,SAD BUT TRUE

Main con sad撚到

唔係諗住6點鐘準時走下話

工程係狗, 但係我連入行都無機會

全部都係架啦

洗唔洗坐船去site添呀

心諗屌左出聲

做sub仔囉

main con全部都8-6㗎啦

仲要返六日

仲未計OT

其實大部份都比你遲半個鐘翻
但你都要遲翻至少半個鐘走

做唔曬d野要拎返屋企做是常識
唔洗做野既時間就係訓教個陣
日日都係過緊狗既生活 唔知幾耐冇好好地訓一教

個個都只睇到做工程人工月薪高
又唔睇下山卡啦返一至六8放6
5點幾6點就起身出門口

得萬3

仆你個臭街咁撚樣13k 你都做

真係地底泥

咪撚做啦屌

返一至五 工程hd 萬3 10個鐘 係咪低過市價 細佬岩岩出黎做野 求教

你應該係弱智

唔係6day 12碼咪算好

返0730到1830都聽過啦，你呢啲幾咁閒。

返8放6 落SITE 萬3蚊
一打 唔撚洗找

巴打市價應該幾多？

萬6 起跳

萬三不如樓下看更啦
唔洗ot冇壓力又近就已經多過萬三

開名啦

咩位？TA?

係 物管工程

唔係地盤根本無理由叫人返8點

屌出聲都要心諗

地盤8am 正常.

有hd都係做ta, 係咪on9 架
人地d ta邊做邊讀hd

份人工包左吸塵同中暑

Lm

放飯兩個鐘

物管係人工低d
但工時亦應該短d
邊間咁仆街呀

垃圾 開名喇

做壞市 仆街

最低都16

正常18

萬3你渣巴士好過啦好嗎？

main con就係
物管垃圾老人退休工就咪fg入去做啦
仲要翻10hrs 人唔笑你都吠
咁都做真係廢人

佢寫住工程助理 但再上一級工程主任要電牌

Ta>amo>mo個d?

接受左OFFER

?

屌你讀撚完hd萬3

比我既話做護士做差老唔好